請教BLUESTACK 設定問題

點先唔會LAG
上GOOGLE試左好方法都仲係LAG

用緊I5 7200U
8GB RAM

BIOS開VT-x

不過你粒CPU咁廢...又冇獨立GPU...

Notebook...tebook...VT-X開左喇

ASUS UX310U

用nox啦

nox 華為core 黎用黎打機都ok 既